如果希澈老師可以洗白 咁姜丹十年之後係咪都可以洗白

跟住回頭睇返原來佢唔係扮情緒病呃一位
一直默默承受罵名

話唔定1位encore stage 避唱live係有苦衷
玩滑板 背後係有偉大嘅原因...

是........